［警報］「黃廠」口罩將會好快俾人封舖，負責人要有心理準備！

根據經驗，只要文匯大公出咗聲點名批評，不出兩個星期，香港政府一定會做嘢，唔理會唔會正式起訴，一定拉人會高調拉人。

老師俾人釘牌又係咁，次次都係咁，今次唔單止文匯大公，仲有點新聞都高調指控「黃廠」，相信香港政府好快做嘢，負責人可能要有心理準備

佢死硬

有國安法
想點就點㗎啦

你呢一個思路係建基於普通法底下

但而家就係擺明搞你唔搞佢，所以你同佢坳呢啲係冇用

狂買,冚檔前買齊

佢地用返網店咪幾好

腦細有少少警覺性都會做啲嘢